{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012110",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152169?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀리오레 호텔 서울 명동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約を通じてチェックイン/チェックアウト日や時間の案内を受ける場合でない場合は、この時間とは無関係です。 ネットフリックスの視聴が可能で、個人アカウントでログインする必要があります。 駐車は120台可能で、週末と祝日には裏面駐車できる可能性があります。 新型コロナウイルス感染症により朝食の運営を中断し、付帯施設としては手荷物預かりとレストランが提供されます。 6歳以下のお子様は無料で同伴宿泊が可能で、全客室禁煙です。 モーニングコールサービスと無料Wi-Fiが提供され、すべての追加費用は現地で決済する必要があります。 ご利用の際は国内人のみ予約及び宿泊が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴はできますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの視聴が可能です。個人アカウントでログインする必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は120台可能です。週末と祝日には裏面駐車できる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症により朝食の運営を中断しており、現在提供されていません。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "6歳以下のお子様は無料で同伴宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "モーニングコールサービスと無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はありますか？",
            "answer": "追加費用は全て現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "外国人も予約や宿泊が可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ご利用の際は国内人のみ予約及び宿泊が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 304
    }
}